武漢肺炎MC考卷

MC Marking:

你答啱幾多條？

你都幾得閒

pp-nmsl

15分鐘就整好

強大摩擦力

勁

Anna姐蒸口罩

幾時有文

Wuhan virus

一百萬嘅問題（陳啟泰聲）

Q8

武漢肺炎的來源係？
A.蝙蝠
B.蝙蝠以外的物種
C.實驗室
D.外星隕石

拍定手先

政府會咁回應：「我要打電話，問中聯辦」

答中左6題

O:-邊3)邊6條

第一條冇美國，叫中國人點答

錦囊用哂，唔俾

唔緊，第四條有得揀

Blood clotting is one of the symptoms????

係呀，越來越多個案出現血液凝固情況。

有人推斷因為血液更容易凝固，病患者的細胞更加之難從血液中攞到氧氣。

薯巴
Btw 等緊文

endothelial cell 有同lung cells 一樣嘅ACE2 receptor -> injury of endothelial cell -> immune response ->adhesion of platelets ->blood clotting
應該係咁

agger